點解琴日開始通知功能好似有啲問題？

有紅點/黃點，但係撳咗入去通知之後，入面變咗無粗體，但係平時有

係，admin睇下

利申an機

我係ios同web都有問題

上個禮拜都神神哋
幾次回咗冇通知
唔知係對方編輯過定咩

係引用定新回覆？
定全部都唔識粗體？

似係新回覆, 好似時得時唔得咁(個粗體)

應該改返好，麻煩大家再試試

好, 再試試

an機，通知唔識出紅點，完全唔知有人回左

依家仲有依個問題?

yes，仍然冇通知